# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016, Teclib'
# This file is distributed under the same license as the GLPI plugins package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# liAnGjiA <liangjia@qq.com>, 2018
# 李赋 <fu792659@163.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI plugins 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-24 14:02+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-30 10:06+0000\n"
"Last-Translator: 李赋 <fu792659@163.com>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/teclib/teams/28042/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/fields/index.rst:2
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ../../source/fields/index.rst:4
msgid "Sources link: https://github.com/pluginsGLPI/fields"
msgstr "源代码链接: https://github.com/pluginsGLPI/fields"

#: ../../source/fields/index.rst:5
msgid "Download: https://github.com/pluginsGLPI/fields/releases"
msgstr "下载: https://github.com/pluginsGLPI/fields/releases"

#: ../../source/fields/index.rst:7
msgid ""
"Fields plugin allows to add additional fields on various items GLPI manages:"
" tickets, computers, users, ..."
msgstr "Fields插件允许在GLPI管理的各种项目上添加其他字段：工单，计算机，用户，......"

#: ../../source/fields/index.rst:10
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: ../../source/fields/index.rst:12
msgid "This plugin requires :"
msgstr "插件要求："

#: ../../source/fields/index.rst:14
msgid "GLPI 0.85 or higher,"
msgstr "GLPI 0.85 或更高,"

#: ../../source/fields/index.rst:15
msgid ""
"PHP 5.4 or higher when used with GLPI 9.1, and PHP 5.5 or higher when used "
"with a previous GLPI release."
msgstr "GLPI 9.1使用PHP 5.4或更高版本，当与以前的GLPI版本一起使用时，使用PHP 5.5或更高版本。"

#: ../../source/fields/index.rst:19
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: ../../source/fields/index.rst:21
msgid "Add containers block on various items,"
msgstr "在不同项目上添加容器，"

#: ../../source/fields/index.rst:22
msgid "Add fields into blocks,"
msgstr "将字段添加到块中，"

#: ../../source/fields/index.rst:23
msgid "Display blocks in an existing tab or in their own tab,"
msgstr "在现有选项卡或其自己的选项卡中显示块，"

#: ../../source/fields/index.rst:24
msgid "Many fields types available,"
msgstr "有许多类型的字段，"

#: ../../source/fields/index.rst:25
msgid "Fields can be flagged as required,"
msgstr "可以根据需要标记字段，"

#: ../../source/fields/index.rst:26
msgid "Manage profiles ACLs per container,"
msgstr "管理每个容器的ACLs配置文件，"

#: ../../source/fields/index.rst:27
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../../source/fields/index.rst:30
msgid "Install the Plugin"
msgstr "安装插件"

#: ../../source/fields/index.rst:32
msgid "Uncompress the archive."
msgstr "解压缩存档。"

#: ../../source/fields/index.rst:33
msgid "Move the ``fields`` directory to the ``<GLPI_ROOT>/plugins`` directory"
msgstr "将``fields``目录移动到``<GLPI_ROOT>/plugins``目录"

#: ../../source/fields/index.rst:34
msgid "Navigate to the *Configuration > Plugins* page,"
msgstr "导航到*配置>插件*页面，"

#: ../../source/fields/index.rst:35
msgid "Install and activate the plugin."
msgstr "安装并激活插件。"

#: ../../source/fields/index.rst:38
msgid "Usage"
msgstr "运用"

#: ../../source/fields/index.rst:40
msgid ""
"The plugin will create required tables in the database and some files on "
"disk (into ``<GLPI_ROOT>/files/_plugins/fields``) automatically. Those files"
" and tables will be updated along with the plugin."
msgstr ""
"该插件将自动在数据库中创建所需的表，在磁盘上创建一些文件（到``<GLPI_ROOT>/ files/_plugins /fields``）。 "
"这些文件和表格将与插件一起更新。"

#: ../../source/fields/index.rst:42
msgid "Plugin usage is quite simple:"
msgstr "插件使用非常简单："

#: ../../source/fields/index.rst:44
msgid "create a block linked with some items,"
msgstr "创建一个与某些项目链接的块，"

#: ../../source/fields/index.rst:45
msgid "create fields in this block."
msgstr "在此块中创建字段。"

#: ../../source/fields/index.rst:47
msgid ""
"You will access the plugin configuration from the *Setup* > *Aditionnal "
"fields* menu."
msgstr "您将从*设置*> *附加字段*菜单访问插件配置。"

#: ../../source/fields/index.rst:50
msgid "Adding a new block"
msgstr "添加新块"

#: ../../source/fields/index.rst:54 ../../source/fields/index.rst:86
msgid "`Label`: the label of the block that will appears on items forms,"
msgstr "“标签”:将出现在项目表单上的块的标签，"

#: ../../source/fields/index.rst:55
msgid "`Type`: type of display, one of:"
msgstr "`类型`：显示类型，其中之一："

#: ../../source/fields/index.rst:57
msgid "`Add tab`: will add a new tab on the item form containing the block,"
msgstr "`添加选项卡`：将在包含块的项目表单上添加一个新选项卡，"

#: ../../source/fields/index.rst:58
msgid ""
"`Insertion in the form`: will add the block at the end of the main item "
"form,"
msgstr "`在表单中插入`：将在主项表单的末尾添加块，"

#: ../../source/fields/index.rst:59
msgid ""
"`Insertion in the form of a specific tab`: will add the block at the end of "
"a specific tab of the item."
msgstr "`以特定选项卡的形式插入：将在项目的特定选项卡的末尾添加块。"

#: ../../source/fields/index.rst:61
msgid ""
"`Associated item type`: a list of items types on which the block will be "
"added,"
msgstr "“关联项类型”：将添加块的项类型列表，"

#: ../../source/fields/index.rst:62
msgid "`Active`: whether the block is active or not."
msgstr "“活动”：该块是否活动"

#: ../../source/fields/index.rst:66
msgid ""
"You can add only one block of the type `Insertion in the form` for an "
"associated item type."
msgstr "您只能为关联项类型添加类型“插入”的一个块"

#: ../../source/fields/index.rst:68
msgid "Inserting a block in a specific tab is only possible for one item:"
msgstr "只能在一个项目中插入特定选项卡中的块："

#: ../../source/fields/index.rst:72
msgid ""
"Once a block have been created, it is possible to change its label or is "
"active flag, but not its type or associated items list."
msgstr "创建块后，可以更改其标签或活动标志，但不能更改其类型或关联项列表。"

#: ../../source/fields/index.rst:75
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: ../../source/fields/index.rst:77
msgid ""
"You can refine profiles access on the block using the `Profiles` tab from "
"the block. You will be able to choose either `No access`, `Read` or `Write` "
"for every existing profile."
msgstr "您可以使用块中的“配置文件”选项卡优化块上的配置文件访问。 您可以为每个现有的配置文件选择“无访问权限”，“读取”或“写入”。"

#: ../../source/fields/index.rst:82
msgid "Adding a new field"
msgstr "添加新字段"

#: ../../source/fields/index.rst:87
msgid "`Type` field type, one of:"
msgstr "`类型`字段类型，其中之一："

#: ../../source/fields/index.rst:89
msgid "`Header`: an header label, for visual distinction,"
msgstr "`标题`：标题标签，用于视觉区分，"

#: ../../source/fields/index.rst:90
msgid "`Text (single line)`: a single line (``input/@type=\"text\"``) of text,"
msgstr "`文本（单行）`：文本的单行（``input/@type=“text”``），"

#: ../../source/fields/index.rst:91
msgid "`Text (multiples lines)`: a multiline (``textarea``) text,"
msgstr "`文本（多行）`：多行（``textarea``）文本，"

#: ../../source/fields/index.rst:92
msgid "`Number`: a single number (no text allowed),"
msgstr "`数字`：一个数字（不允许文本），"

#: ../../source/fields/index.rst:93
msgid ""
"`Dropdown`: a configurable dropdown list, values are configured from the "
"main GLPI dropdown configuration you can find in *Setup* > *Dropdowns* menu,"
msgstr "“下拉”:可配置下拉列表，值从主GLPI下拉配置中配置，您可以在*Setup* > *下拉菜单中找到，"

#: ../../source/fields/index.rst:94
msgid "`Yes/No`: a dropdown list with only `Yes` and `No` values,"
msgstr "“是/否”：只有“是”和“否”值的下拉列表，"

#: ../../source/fields/index.rst:95
msgid "`Date`: a standalone date with a date picker,"
msgstr "“日期”:一个独立的日期选择器"

#: ../../source/fields/index.rst:96
msgid ""
"`Date & time`: a date field with a date picker and a time dropdown field "
"(step is configured from GLPI core),"
msgstr "“日期和时间”：带有日期选择器和时间下拉字段的日期字段（步骤由GLPI核心配置），"

#: ../../source/fields/index.rst:97
msgid "`Users`: list of users."
msgstr "“用户”:用户列表。"

#: ../../source/fields/index.rst:99
msgid "`Active`: whether the block is active or not,"
msgstr "“活动”:该块是否活动，"

#: ../../source/fields/index.rst:100
msgid "`Read only`: flag this field as read only,"
msgstr "`只读`：标记字段为只读，"

#: ../../source/fields/index.rst:101
msgid "`Default values`: default field values,"
msgstr "`默认值`：默认字段值，"

#: ../../source/fields/index.rst:102
msgid "`Mandatory field`: flag this field as mandatory."
msgstr "`必填字段`：标记字段为必填字段。"

#: ../../source/fields/index.rst:106
msgid ""
"Of course, you will need to pay attention playing with the various "
"options... For example, if you flag a field as mandatory and as read only, "
"and if you do not provide a default value, form validation will fail."
msgstr "当然，您需要注意使用各种选项...例如，如果您将字段标记为必填和只读，并且如果您不提供默认值，则表单验证将失败。"

#: ../../source/fields/index.rst:108
msgid ""
"Another example: you should not set a text default value for a number "
"field... That kind of things ;)"
msgstr "另一个例子：您不应该将数字字段设置默认值文本......类似的事情;）"

#: ../../source/fields/index.rst:110
msgid ""
"Once fields have been created, you can reorder or edit them from the Fields "
"tab of the block:"
msgstr "创建字段后，您可以从块的“字段”选项卡中重新排序或编辑它们："

#: ../../source/fields/index.rst:114
msgid "And see what it should look like on a `User` item for example:"
msgstr "并查看它在“用户”项目上应该是什么样子，例如："

#: ../../source/fields/index.rst:119
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: ../../source/fields/index.rst:121
msgid ""
"All fields that have been added are available in the attached items search "
"forms."
msgstr "已添加的所有字段均可在附加项目搜索表单中找到。"

#: ../../source/fields/index.rst:124
msgid "Simplified Interface"
msgstr "简化用户界面"

#: ../../source/fields/index.rst:126
msgid ""
"Only blocks attached to tickets and with the type `Insertion in the form` "
"will be displayed in the simplified interface of ticket creation. Of course,"
" it will also take care of current profile rights!"
msgstr "在简化的工单创建界面中，只显示与工单和“表单插入”类型相关的块。当然，它还会处理当前的配置文件权限！"

#: ../../source/fields/index.rst:129
msgid "Translations"
msgstr "翻译参与者"

#: ../../source/fields/index.rst:133
msgid ""
"Plugin itself is translated using `the transifex services "
"<https://www.transifex.com/teclib/glpi-plugin-plugin-fields>`_; but you aslo"
" can translate the label values for blocs and fields; the process is "
"identical on both those ones:"
msgstr ""
"插件本身是使用`transifex services <https://www.transifex.com/teclib/glpi-plugin-"
"plugin-fields>`_翻译的。 但是你也可以转换块和字段的标签值;；这两个过程是相同的："

#: ../../source/fields/index.rst:135
msgid "On the block form, choose the *Translations* tab:"
msgstr "在块表单上，选择* 翻译 *选项卡："

#: ../../source/fields/index.rst:139
msgid ""
"On block creation, a new translation with current language and value set as "
"label will be created; you can add as many translations as you want."
msgstr "在块创建时，将创建一个当前语言和值设置为标签的新翻译; 您可以根据需要添加任意数量的翻译。"

#: ../../source/fields/index.rst:143
msgid ""
"Dropdown values can be translated using the core's dropdown configuration."
msgstr "下拉菜单的值可以使用核心的下拉配置进行转换。"

#: ../../source/fields/index.rst:147
msgid ""
"As of GLPI 9.1.1; some issues on the core side prevent dropdown plugin "
"values to be translated; the possibility has been deactivated in the plugin."
" It will be enabled again once the core has been fixed."
msgstr "截至GLPI 9.1.1; 核心方面的一些问题会阻止下拉插件值被翻译; 可能已在插件中停用。 一旦核心被修复，它将再次启用。"

#: ../../source/fields/index.rst:150
msgid "Entities"
msgstr "实体"

#: ../../source/fields/index.rst:152
msgid ""
"If you are using entities in your GLPI instance, a block will be displayed "
"only if the entity it is attached to is compatible with the one of the item "
"it applies to."
msgstr "如果您在GLPI实例中使用实体，则仅当它所附加的实体与其应用的项目兼容时，才会显示该块。"

#: ../../source/fields/index.rst:154
msgid ""
"When you create or edit a block in multi entities mode, you'll have to "
"choose if the block will be available in children entities:"
msgstr "在多实体模式下创建或编辑块时，您必须选择块是否在子实体中可用："

#: ../../source/fields/index.rst:158
msgid "As an example, let's say our entities have the following structure:"
msgstr "举个例子，假设我们的实体具有以下结构："

#: ../../source/fields/index.rst:160
msgid "``root``"
msgstr "``root``"

#: ../../source/fields/index.rst:162
msgid "``A``"
msgstr "``A``"

#: ../../source/fields/index.rst:164
msgid "``C``"
msgstr "``C``"

#: ../../source/fields/index.rst:166
msgid "``B``"
msgstr "``B``"

#: ../../source/fields/index.rst:168
msgid ""
"The following table will tell you in wich cases the block is displayed or "
"not:"
msgstr "下表将告诉您在哪种情况下显示块："

#: ../../source/fields/index.rst:171
msgid "Block entity"
msgstr "块的实体"

#: ../../source/fields/index.rst:171
msgid "Recursive block"
msgstr "递归的块"

#: ../../source/fields/index.rst:171
msgid "Item entity"
msgstr "项目实体"

#: ../../source/fields/index.rst:171
msgid "Block displayed"
msgstr "块显示"

#: ../../source/fields/index.rst:173 ../../source/fields/index.rst:173
#: ../../source/fields/index.rst:174 ../../source/fields/index.rst:175
#: ../../source/fields/index.rst:176
msgid "A"
msgstr "A"

#: ../../source/fields/index.rst:173 ../../source/fields/index.rst:174
msgid "Yes or No"
msgstr "是 或 否"

#: ../../source/fields/index.rst:173 ../../source/fields/index.rst:175
#: ../../source/fields/index.rst:175
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../source/fields/index.rst:174
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../../source/fields/index.rst:174 ../../source/fields/index.rst:176
#: ../../source/fields/index.rst:176
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../source/fields/index.rst:175 ../../source/fields/index.rst:176
msgid "C"
msgstr "C"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "|ccbyncnd|"
msgstr "|CC-BY-NC-ND|"
